{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047494",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 예담오션뷰바닷가가족펜션"
    },
    "text": "海に隣接する場所にあるこの綺麗なペンションは、水遊びを楽しむのに最適な場所であり、快適な滞在のためにタオルなどがたっぷりと用意されています。海を見渡せる素晴らしい景色とリーズナブルな価格で、満足のいく滞在ができます。ペンション内ではWi-Fiが利用でき、全室禁煙です。ペンション内のバーベキュー場は年中無休で利用可能で、炭やグリル、トング、はさみなどの道具も用意されています。バーベキュー場の利用時間は午後10時までで、2人利用で20,000ウォン、追加費用は5,000ウォンです。駐車場はペンション内にあり、前後に駐車することができます。自炊が不可能な客室は食器類のレンタルと1階の共用キッチンを利用することができ、調味料と基本食器類が提供されます。追加人数がある場合、人数追加料金を支払う必要があり、追加人数がある場合はペンションに事前に連絡する必要があります。ペットの同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "このペンションは海に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは海を見渡せる素晴らしい景色とリーズナブルな価格が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではタオルなどの必要なものが用意されています。また、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人利用の場合は20,000ウォンで、追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で自炊はできますか？",
            "answer": "自炊が不可能な客室もありますが、食器類のレンタルと共用キッチンの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が必要です。事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 355
    }
}